[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 09 , 快盜vs警察 38

幪面超人 Zi-O 第九話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第三十八話

EveryTime~

社長Time~

快盜個邊又多兩件玩具

今集根本係社長回

王

警察個邊俾哂快盜用

升級form 都有watch

輸就警察輸，玩具就快盜攞，公平咩

今集做乜鳩，zio突然變到咁撚勁

btw下集直接出鳥form

一切都是為了魂限

攞番d存在感

佢地三個真係會係十二月套劇場版回歸？

ooo真。final form

今集幾好睇

靠社長carry

Sparkling grateful 同lv

只係揀左三個強化form出黎發售姐

但下集鳥form watch好似淨係比部機械人用

因為其他最終form下年都DX化，想齊DX line買埋戲飛啦

genm watch係咪好似 crossz咁 唔係DX

係 見人預售400蚊一個

仲諗住成套zio淨係買genm watch, 點知又唔係dx又要限定贈品, Bandai真係識賺錢

OOO最大爭拗
請問OOO最終形態係tajadol定恐龍
本人恐龍派

其實基本上東映同bandai官方都認定係恐龍
只係鳥既意義大d，同埋恐龍tv結局之後無得再變(medal 完全無左,其他幣都可以未來拎返)
所以恐龍之後都無再劇場版出場

一定係恐龍

BTW 比奈

仮面ライダーオーズ放送から8年！我が国はタジャドル派、スーパータトバ派、プトティラ派の3つに分かれ、混沌を極めていた！

情況就好似genius同gold rabbit silver dragon咁

Woz上集都講佢不斷咁變強

但係佢好似咩都冇做過
無啦啦強左真係好奇怪

因為佢係王

今集打geiz好似成個戰鬥風格唔到左

LM

未有字幕

Bilibili

拉打班字幕組全部都食撚屎，等佢地出得字幕黎，我個孫都出左世

奉旨出比你睇咩 又冇收你錢 免費出比你睇都鬧人

其實幾似當年Fifteen個鎧武裝

wow

Who

kiva女主

09係咪仲未有熟肉....

好似話改圖嚟

出左半日都冇就想有不如你自己譯

呢下個陣睇覺得好有創意

傻鳩，10點已經睇撚完熟肉啦

幾年冇見 冇咗baby fat靚咗

終於有集好睇，有劇情又有角色情懷! 如果頭幾集都有呢集水準就唔會咁多人棄番

等巴打cap無字幕水印版

搞咩今集勁咗咁多

神打鳩比奈個下應該要係比奈接實神個下
仲要拗到神仆街先岩啦
扣分

吊打二奶,痴9線,咩劇情

9.5話尾果度庄吾好似女仔咁畀黎斗挑逗

咁事實庄吾聽到有人做王就已經出哂水啦

原圖

第二張，如果無睇錯既話，隻腳側邊都有把大橙丸

大橙丸六刀流

痴撚線
成隻蟹咁

摺蟹

我估應該係同Geiz佢地夾好左戲先搞到ZI-O好似咁勁

9.5 神

大橙丸相隔5年終於受重視

終於唔怕被人打走
二叔可以正常咁用大橙丸

投擲武器係大橙丸嘅正常用法

D 0.5話愈黎愈離譜 繼上次笑尻自己東映今次笑埋BANDIE

正宗樣都冇就死左

主角着制服幾好睇,裇衫個氣勢好似差d

邊度有熟肉

今日魂限個stage
大佬話佢同幻德同咪碳都會出
巧同草加就唔知啦

都正啦

堅唔想睇騰信版
字幕組應該收曬警告唔準出

騰訊就算啦
佢地得閒睇下個市好過啦

快盜戰隊feat警察戰隊

今集

警察 好感度 +1
快盗 裝備 +2

警察個邊二手裝都唔俾你用

當睇生肉啦

今集神是咪做但左another檀正宗

時間魔神上寫佢16年死, geiz飛去16年果時神整死緊果個應該就係佢

我地都好掛住你，仲諗緊你係咪唔小心冰封左自己

時劫者真係大哂，㩒個掣之前啲final boss失哂蹤或者變路人死埋

有啲唔係好明
點解有16年同10年兩個年份？

唔係睇錯咗啫咩

個打法好撚似DCD

其實上幾集zi-o繼承左exaid既力量之後已經將exaid相關既野都清除哂(遊戲病,bugster,genm corp.果d)
咁神已經冇左做Genm既歷史, 之後(今集)時劫者先去搵佢做Another OOO

個設定真係愈睇愈悶 ,
要搵到隻表先可以消滅another rider,
同時間隻another rider又威脅唔到主角.
搞到又無新意又唔緊張.

比奈唔似得24歲
已經成個姐姐咁

覺得最近依兩集庄吾笑起上黎有D奸 有種腹黑型主角嘅感覺

佢今集扮奸扮得好自然
真係似入魔咁

但我覺得上次fourze x faiz同今次ooo x genm，兩套作品撞埋，已經令個玩法有d唔同左
都叫唔錯啦

等咁耐都冇真係

兆尊講野個頭會微微左右搖,好似乸型

寧願睇生肉都唔想睇QQ版

垃圾騰訊字幕 咩創騎 巫騎都出到黎
人地字幕組又有特效靚到

艾克賽德

唔緊要 兩邊都係垃圾

斧頭 おの 果句譯做oh no

當佢凰蓮咁睇可能會舒服D

條友成日深藏不露有機會真係魔王
班製作人係唔係無商量過就拍導致Zi-O同之前幾集咁大分別定係有心鋪排

有冇人同我一樣希望戰兔以後會紅到以後唔好再回歸比東映撚狗

成班build都要啦

咁佢又真係Oh No
不過Fourze 譯左乜騎真係唔知咩料
寧願睇生肉都唔睇騰訊

屌你啦 依個型成幾條街
兆尊係乸型唔係型呀

咁撚大間公司都做到咁柒

卌好似解做四十，合到四十年紀念但同主題唔襯

正正係大公司先做野俹簁呀
你睇下東映拍左啲咩

今個月仲未有雜誌情報？

臨尾隻揪個陣Zio用Exaid甲,Geiz用Genm甲就好睇

前面咪有

個打法突然咁似kabuto既

Another天道總司

條撚樣係咪一直都隱藏實力

係咪有第二人格
利申，今晚放工先睇得

屌你而家係唔係串尻警察得件舊裝用

冇啦啦今集撚狗咁撚

睇得出忍左條仆街好耐

諗起hazard
屌住嚟打

庄吾:爭我個主角位吖啦

如果faiz條腰帶一定俾人踢甩

警察本身都只係大合體既工具

魯邦家只認魯邦ranger係自己人
比警察變身只為輔助魯邦ranger, 同利用警察既情報網

好多大橙丸

冇回歸情報

雖然啲道具本身就係快盜個邊
但求其作個藉口分比差佬用下都好啊
仲要啲道具個設計本身就係比差佬用
去到劇中都係比快盜

應該完左玩具推銷期之後警察先有機會用下啲二手貨

有兩個ZI-O，感覺係本來莊吾會分裂做邪惡同善良的自己，邪惡既做左逄魔ZI-O，善良既被封印左係石像入面。月讀和GEIZ的出現改變左莊吾，令兩個ZI-O合體做ZI-O II

播得先嗰10集都係唔好ff咁多

Mighty brothers XX

警察太趕客

zi-o 分開2 個decade

警察唔趕客咯，劇情入面不知幾型，係差在無新玩具玩，而家都剩係用緊biker

個音效明明就係警察嗰邊，而且係扳機唔係滾輪

如果戰隊有0.5話
一定係講警察要去炸東映

要安排geiz輸都唔好咁肉酸啦
乜armor都唔用俾主角用build form屈

極度懷疑係夾埋

我覺得geiz唔知
但月讀知發生咩事
估計唔呃geiz就做唔到呢場大龍鳳

呀呀 不得了不得了

得9.5有字幕

老老豆豆踢腰帶呢下係正

細細個已經好q

傻鳩先睇騰訊

放狗

終於有

KRL

生日

遲出好過唔出

男豬著左新衫好似順眼左

劇場版應該係W &電王篇
對應返兩套主角
W雙色best match -> Build
電王 時間回到過去 -> Zi-O

計埋Tv既ghost& Decade篇
新平成前輩只得drive無單元

即是翔太郎唔會回歸？

戰兔做another w?

其實唔明點解有得爭拗

明明OOO套電影係連埋正傳
咁最後出同最強戰力都係super tatoba

Final form又點會計鳥/恐龍

咁講法W，fourze同Wizard嘅final form都唔係tv個三個喎

因為討論梗既係究極體
你所講既係超究極體

我個人覺得係囉

故事係正傳連到落去嘅
又最後出場加上戰力最強嘅
果個先叫final form

咁無得講啦 下下出完究極 又出隻超究極
又可以出多隻真超究極體

共識係淨計TV出現過

有冇巴打有成套ex-aid

OOO始終覺得恐龍先係final
始終最後出同佢有破壞metal能力

比奈塊面瘦左,差D認唔到

d小朋友因為build消失而喊
白倉

前年聖誕節

車車係聖誕節死添啦

電王個啲

究竟liner定climax

利申:liner派,電視版decade神主牌都係show liner出嚟

liner

話明最終

最強就唔係liner

但係後期劇場版神主牌又轉咗show climax 媽好亂呀

個隻climax係再加埋天鵝上身嘛

Climax -> Liner -> Super Climax

Liner係Final Form
Super Climax 係super final form，係5合一形態

Decade神主牌compete form 係show liner
最後劇場版strongest compete form係show super climax (kugga 亦變成 rising ultimate)

原來第9集轉左編劇 唔怪得主角唔同曬

打鬥既表達手法係導演個part啩，點都無可能屌打啩

其實geiz之前下下都用rider watch 但對主角就唔用係咩玩法？

呢套咁既垃圾屎,得怪人設計同埋腰帶有心整 王王王王王聽撚到就想打柒佢
套野已經去到睇生肉飛住睇地步(對上次咁做係屎眼同賣雞攤)

最撚好就好似之前睇既留言咁,奪卡王出黎一炮射撚死屎王個垃圾,改名叫奪卡王2 KEEP住播

小認真mode:今集故事玩到咁大"從日本獨立出去".仲要綁架國會議員.

在主角一行人動作前.編劇會認為自衛隊,甚至美帝會冇動作

正常情形城門外應該不是一堆普通市民,而是重重路障+自衛隊封鎖,外加media control吧

今集幾正路喎 如果冇拉打力量既if世界做得幾好，神依然會係用盡方法仲證明自己既才能，一得到ooo既力量就殺左老豆，鋪排左兩年不停收購公司先獨立，同有人質係手，直接解釋政府點解冇動作，主角先有得解決事件

Time jacker 終於用腦，唔係再搵路人做another rider，用返啲有野心既人，不過唔知鎧武篇會唔會用番路人，用戒斗就好

上一集主角已經輕鬆撚狗，衝動撚二騎同祝賀佬完美被撚，今集同你講戰力上都係 希望之後可以真係做到平時鳩下鳩下，到最後你都冇得唔跟佢個套做，真魔王既feel

你呢個小認真mode套落其他拉打嘅話
好多都epic fail bor

雖然官方係liner, 但我認為liner最唔配final form 呢個稱號，因為佢分分鐘係所有form最廢

仲諗住anotherOOO俾人打爆之後會有Zombie式拗腰翻生

應該出檀神combo medal吖嘛
神 x 喪屍 x Game Master

應該要係水管到跳返出黎

#仮面ライダージオウ

佢又係果D一定返黎，差在幾時既人選

如果劍同fourze合埋做一篇應該幾頂癮

姐係好似撈唔起
果d實會返黎咁

其實想知佢地靠乜搵食 雖然久唔久會有d 有關拉打既野搵佢，但其他時間又唔見佢有曝光

雖然日本藝人真係可以好多飯數 之前以為有d冇野撈，但原來係做電台／舞台劇

冇見8年，比奈正左咗撚多
但難得搵返OOO男女主客串，可唔可以多啲戲份，唔好淨係行行企企，比奈出得唔夠1分鐘，映司得嗰幾秒，希望下集可以見多啲佢哋

比奈真係正到痴線，以前覺得佢好普通

拍gv

我反而調番轉,
原來用到神0黎做another rider都係無咩分別 ,
未變身前既一掌輕鬆比主角接住,
變0左身後又唔夠二拉打,
又係去番佢又威脅唔到主角,
主角未攞到隻表前又殺佢唔死既局面,我自己就麻麻地,
我希望電王同decade會破局,如果唔係幾悶下

其實唔明點解會覺得zio屌打geiz有問題
兩個人既實力從來都未有正式比較過
another rider只係沙包從來對佢兩個都冇威脅
zio話哂未來魔王，冇返咁上下戰鬥天份點得

果陣咁多年前 都未成熟 而家

唔係掛 菲利普唔返嚟都話正常

返黎變Joker

見佢放W同電王落劇場版諗住係重本請晒2個最貴影帝級人馬返黎

第九集 幫檀黎斗度身個條女叫乜名

你都被time jacker影響記憶？

邊會咁有誠意

Ora太正 應該係咁

你認真？

lm

OOO女主都唔識
好打極有限

轉載大陸網

幻德
拉打梗永遠係日劇都玩唔厭

鬍鬚佬既代表名句係呢句真係笑死 連Final Stage走出黎自我介紹都係呢句

十足D小朋友Fans

原來套亞人又砂糖健又綾野剛 套套漫畫都搵拉打演員拍

而家既拉打同漫改電影都係玩CG姐 搵D慣拍CG戲份既黎做都正常

剛哥好似唔係靠FAIZ紅 ?

唔係

同蜜瓜句“私だ”一樣

好似拍晨早劇紅

仲有一個super time jacker

又多件蛋散搞事

其實ooo果陣佢係咪叫大份，唔知係d衫影響我觀感定點

嗰陣佢已經唔差 係塊面好baby fat
依家大左塊面瘦左 正到

係d劇情寫到佢好大力
ankh都吹佢唔漲

新角？

肉身擋恐龍form暴走
全ooo最勁係佢

唔係電影版出場咋咩

nico

教主做咩野

中二病都可以好型,得教主先做到

用手擋斧頭

Amazon

Tv外傳？ 有冇名？

堅定流呀

如果加amazons分分鐘又變decade中後期亂鳩黎

但dx 腰帶營幕破解的確有三集amazon 既名同年份
當外傳玩下都得既，放落正篇就應該好亂

驚咩呀
我反而想睇amazons 喎

Build腰帶上腰嗰下聲變咗ZI-O嗰隻

戰兔真係無諗過整一件用係squash driver既道具俾海海同幻德

唔係會變得好戰咩？ 佢本身都唔想龍我用

呢個設定去到半路都唔知消失左去邊

去到後面都已經一定要打，仲講乜好戰唔好戰

唔通出口術用愛同和平收Evol皮咩

明天係唔係停播

最唔明係當初幻德俾光照到所以好戰，有野心
又話squash driver副作用同俾光照一樣
但之後居然係話幻德做左拉打之後消除左好戰性格

記錯請屌

build d設定就算啦
玩玩下佢自己都唔記得左

好似突破到某個位駕馭到個driver就無嘢
約略係第一次打擂台賽龍我阻止暴走hazard嗰度講
好似係

唔好叫我重睇

有twin breaker夠啦,應該整多兩枝畀幻德

望一望魔王Zi-O d手指咁似...

差婆又淫咗

聽日係兩個都停？

係

真相係笨大出唔到玩具落squash driver度

屌等左一個星期先知聽日停

星雲gas先係有中和光既作用，幻德係注入左星雲gas升hazard lv先中和左

最期待嘅檀王+比奈先嚟停

二世祖唔識坐電車要跑去買衫

睇幻德套野啲石屎跌落黎嗰陣以為會有time jacker出黎

agger

又要繼續等

橙神篇特別嘉賓係咪自己

Decade32集

即係呢幕假㗎啦

咁耐都未有第十集

等多6日添啦

坐咗幾耐

用Time Majin睇

直接飛去睇大結局啦

好似仲未有人放喱個情報
Kamen Rider Agito armor

kuuga rising ultimate咁款

OP出咗完整版

spotify都有得聽啦

20週年平成最後一作會唔會真係得嗰4隻野回歸呀
覺得流流地咁

唔會啦，我賭w兩個都會回歸 平成generation系列新平成得返w未有回歸，上次都請到福士，今次希望請到菲利普

kuuga, w:企出左少少令你有誤會，唔好意思

再樂觀啲我覺得一条都會機回歸 岩岩幫csm 配完音

結果得麵店老闆

對比上兩套都有前輩拉打真人回歸(唔計build,預左有)，今次如果冇真係差咁d

如果真係冇嘅都唔係叫"差咁啲"啦

最有趣係電影果兩個主要前輩
都咁紅
真係唔覺得請到返黎

係ig見到騰信出咗普通話配音 柒撚到 :

小野寺回歸

仲有4隻姨媽精同denliner車長

果幾位係邊個
無咩記憶
BTW 請莉莉白銀返來嗎

代白鳥百合子個細路女依家應該可供食用

poppy拍後街女孩真人版

平成最後既劇場版可唔可以比個gd ending比映司同ankh

點解今年既管理咁差
先有街機流出造型，龍騎decade腰帶，基本上每一章都有攝影場地相俾人影到，kiva甲隻眼錯色，電影海報提前解禁

唔咁流出邊有人留意
因為啲人對Zio期望值低掛

所有野都係decade 既錯

哦囉呢 de k 墮!

我覺得KIVA同AGITO甲應該比GEIZ用更好
ZIO邊著得晒咁多甲

暫時geiz仲係多甲過zio

睇情報/玩具圖之後套套都係ZIO
AGITO 龍騎 劍 響鬼 KABUTO 電王 KIVA
DECADE W OOO FORUZE 鎧武
12套ZIO
FAIZ WIZARD DRIVE
3套GEIZ
GHOST EXAID BUILD
3套公廁

暫時係咁?
KUUGA未知

大個之後劣化咗勁多寧願食返細個唔陣，d五官好似變曬型咁

無啦geiz出囇啦暫時
舊平成個d暫時無計劃出場，設計圖就全部都Zi-O
將來劇情需要可能真係會整皮套既
就算換俾geiz用都係改塊面姐

松田拍後街少女,就快每次見到佢都諗起食煙樣同阿叔聲

其實雖然係提早曝左光
但張poster始終係正式宣傳用
即係上面寫嘅cast已經係finalised
真係令人失望架
出電王篇同W篇
電王得四子同車長回歸（連naomi都冇）
W竟然係拉麵老闆
大佬呀係no one asked for嘅回歸

仲要平成世代前兩作都係主打前輩本尊回歸
第一年有竹內涼真
第二年有福士蒼汰
第三年竟然一個本尊都冇
打回原形變返MOVIE大戰
呢年仲要係標榜20週年嘅Zi-O

電王四子回歸率太高
今次再回歸都有好重既視感
所以呢次平成世代真係

希望遲d會證明我係錯

白倉： 新平成全部替身背影登場
舊平成揾返decade班平行世界拉打
咁就當回歸囇啦

做返自己

我有4傻就夠

wizard替身假到

電王聲優回歸確認

都估到啦

咁易滿足

原來月讀識強國結衣

好似係好fd

唔該Decade回歸打柒埋zio啦

一齊變身

豪快紅唔係聽佢講gokai change 都唔認得

差婆又黎料
其實日本家長會唔會投訴

咁多年黎特攝女優都有搵水著女/model架啦

好多女角本身都有拍寫真
原幹惠

medic

係日本幾乎所有女星都拍過寫真
冇拍過係屈指可數

既會拍寫真
平到咁既都會拍

拍寫真小兒科
有幾個拍埋3級片

[轉]
小林靖子和小林雄次以“不熟悉特攝”為由，把下山健人和毛利亙宏介紹給了東映，並表示雖然有很多“非常熱愛特攝”的人想寫騎士劇本，但這不僅僅是特攝狂熱者就可以擔任的要務。

靖子：這樣的人（特攝狂熱者）總會過於拘泥於設定。東映也經常會收到腳本意願者寄來的劇本，但送來的往往其實並不是劇本而是一堆的設定。我個人認為，如果劇本內容比設定更有趣就好了。騎士不正是給小孩子看的麼？如果過於執著於設定方面，孩子就會覺得“說明了這麼多也很無聊啊”。確實騎士和戰隊相比，劇情會稍微複雜些，主角們人設也會更成熟，但即便如此，也不該懷著“設定應該面向大人”的意識。反倒是騎士這邊越來越具有魔法性質了，所以與戰隊之間的差距也會越來越小吧。

Q：監督您在閱讀劇本時，會不會經常讀到自己沒有預測到的劇情

田崎：我認為自己製作的角色一旦擁有了生命，就不能完全按自己的想法去寫劇本。因為不能為了劇情的展開而改變角色的人設。角色應該貫穿屬於他們的生存方式。所以有時候覺得角色不符合我自己的想法也是沒辦法的事。一般情況下腳本家為了輕鬆會選擇改變角色的人設軌跡，但小林靖子不會這麼做。正因為有角色，所以才會有劇情。所以沒有什麼比角色更能夠傳達出撰寫者所想表達的故事了。

小林靖子

Amazons 已經睇得出小林回曬塘，有時候真係會覺得電王同真劍者全部都係因為選角好先咁爆，小林ooo劇本上已經好悶，都係靠角色撐起成套

真劍者劇本高水準，選角當然都高質啦
電王劇本都還好，但真係靠佐藤健帶起套嘢

小野寺

小林靖子參與過咁多套特攝都話唔熟

終於睇完,貼下gif
劇情麻麻地,編劇換左人,冇左小林靖子,個故仔平鋪直敘左d
預算睇落同電視版差唔多,唔覺好揼本
其他拉打劇場版一般都sell下新型態、新招式,呢套就加入一個新拉打咁大把,有點意外
悠同仁叔決鬥交行貨,又咪同第一季尾差唔多

把鏈鋸鎗令人諗起gear of war

仁叔最後一次變身

配角都有怪打下

完

同埋唔見長瀨裕樹,因為去左做龍我?

data killer 出現了

佢根本係隻食屎狗
牙狼套炎之刻印比佢亂鳩咁執筆
on99咁

有咩問題?

直情鳩啦
千翼被逼殺人 悠竟然唔跟返佢第一季最尾決定保護所有唔害人既amazon
到劇場版明明佢會殺食過人既amazon
因為食完已經返唔到轉頭
但竟然又去保護食左人肉條女
偽善

如果講士去左新平成世界之後觀察每一代拉打
最後到zio 7下7下咁忍唔住出手就正

吓
炎之刻印好睇喎
三套動畫版係紅蓮先垃圾姐

如果唔熟拉打而睇完依篇野,真係唔會唸到龍騎係小林靖子既作品
虛玄因為龍騎入坑,睇完實激死佢
比不熟悉特攝既做劇本無問題,好似高橋武藤咪有水準囉,最慘係比D無愛又無heart既人做就會好似下山頭幾集zio咁d設定亂咁黎
但日本職場文化無計,比個老屎忽介紹入黎,垃圾都可以做主編

翻睇緊DCD

好睇呀但劇情唔合理
但係菈菈死左主角竟然發奮而唔係變黑暗騎士
主角老豆仲仆街

零死左女朋友都無黑化啦 係追錯左報仇對象姐
至於老豆條線中間係混亂左d
但劇場版抵番哂

仁叔真係好型

為左最尾用返omega對alpha特登劇情殺整爛條new omega
浪費左件咁型嘅皮套

New omega本身個戰損design 又係奇奇怪怪
俾新腰帶你 入面件強化裝未用就爛

要坐時間魔神去尋晚ko data killer

小林靖子和小林雄次以“不熟悉特攝”為由，把下山健人和毛利亙宏介紹給了東映，並表示雖然有很多“非常熱愛特攝”的人想寫騎士劇本，但這不僅僅是特攝狂熱者就可以擔任的要務。

「不熟悉特攝」呢個理由套落呢四條友到都好唔合理
篇野原意真係「不熟悉特攝」？

係 反宜大森個陣換高橋同武藤就真係唔熟特攝

如果以近年其他拉打劇場版的套路
應該增加一個new alpha畀仁叔黎平衡返,順便可以sell新產品,一舉兩得

佢想講唔喺做開？
之前都有話新十年多咗唔喺寫開長篇同特攝嘅腳本家

不熟悉特攝係指下山健人和毛利亙宏
話佢地兩個唔熟悉特攝做理由推薦比東映